on9 mid term test

DLLM HKUSPACE 一連兩個禮拜日朝早都要番去做 mid term test

HI Asshole仔

走後門狗抵你死啦

你唔係日日吹奏你後門屌打直升撚咩